平左6月期，用貴一倍買9月期係咩玩法

三叔好波

聽日開市即跌一半先

屈哂機，用依招永遠唔會輸哂

但個量就係咁縮

如果uso都沽6月貨....分分鐘變咗6月個結算日咁嘅情況...一陣瞓醒又負

利申唔識鳩up

又燈

其實等同正股禁沽空 直接轉9月 過曬疫情 開市復工 先同你玩